娜蓮算唔算是Twice入面唯一嘅閪女人?

綜藝成日黑面同好不屑咁嘅樣

你話呢

多腎bb

唔算

G

樓豬老母仲閪

但又最多fd咁

fd定fans

fd子

唔理閪唔閪,兔仔牙好得意

bully不嬲最多frd

呢個閪女人最鍾意扮大家姐蝦忙內

source

閪係閪 但有時見到佢對腳會唔小心扯左

嘩個樣閪到

話無唔鐘意/針對多腎bb都唔信

閪面排名：子瑜>>>>>>>彩瑛>Mina>娜蓮>Momo>定延>志效>Sana>多腎

好撚樣衰

係咩

有咩花生

無
睇圖鳩估

肯定係啦

第二張咁似男人